uber 司機：尋晚元朗有人搞事

住圍村司機話自己成日拜神，唔怕人搞事！